日本最新感染人數突破20人 負責撤僑行動官員自殺請罪

同場加映：病毒檢測方法多次驗出假陰性

中國邊個要自裁謝罪

林鄭死第十萬次未

天堂留左位

林鄭都快能D死

臭閪林鄭

少少事就自殺，日日死一個777都唔夠

果然個個都識日文
有冇簡單翻譯 撒僑個班機又多左確診個案？

大和民族

第三班機 兩人確診
第一班機 有一人先是陰性 複檢陽性

幫啲廢老官僚主義上司執手尾之餘仲要孭鑊
喺日本做政府文職應該都好辛苦

自殺條友係安排住宿，兩個唔識既人一間房...

【速報】警察によると、新型コロナウイルスで中国・武漢から帰国した人たちの受け入れ業務に携わっていた内閣官房の37歳の職員がきょう午前、埼玉県和光市の施設から飛び降り死亡した。自殺とみられている。現場は、検査後、症状のない人たちが宿泊している施設で、警察が詳しい動機などを調べている。

明未 估下啦 有中文字

咁就自殺左

帶日本人返黎都要死

日本人有尊嚴，自私低等支那人永遠唔明

唉
做得衰過佢幾10倍的香港高官都未自殺

其實佢都冇辦法，上面冇資源俾落黎

日本升得好快

日本人啲文化係好恐怖 日日比人屌做咩帶啲毒入黎 又比上司屌做咩咁多人有毒你無ＣＨＥＣＫ架咩！？ｂａｋａ！！！！！！！！！

最多只可以講佢哋會有內疚感，但如果日本人嘅憤怒因為官員自殺而消除，而唔改革制度，所謂嘅武士道精神會累咗日本人。

問題係收返之後無足夠措施防止散播

大和民族
RIP

唉 林鄭咁都唔洗死
日本人

why not ALL

隨時成個奧運玩完
好大壓力

被自殺？

好似冇提自殺既動機喎

日本人唔可以"迷惑"其他人 唔係錯既一定係你
只有自裁先可以被原諒 切腹係自我認錯既最高境界

收返果啲隔離咗嘛
依家係大陸直接傳送人形化武

「男性職員は警視庁から内閣官房に出向中で、1月31日から科学院に泊まり込みで働いていた」警視庁から内閣官房に出向。どうして「警視庁？」

合理，佢接左幾百人返黎

浩園呢？

的確好悲壯而且值得尊敬，但廿一世紀人口變咁多，效用主義比較符合現代。

死左？

明明放咗咁多件自走炮入國嗰啲人都仲未死
佢只係帶自己國民返屋企就要死

同大陸佬有好大對比.

屌該死既唔死

有睇半澤都知
上司既錯誤係下屬既責任

共產黨D高官仲未切腹

日本人係好無辜

做導遊司機都中招

日本仔做咩自殺

你睇下班毫無廉恥的香港垃圾高官仲係度

支那就咁累死多個人

佢哋班仆街冚國鏟凌遲處死1億次都補償唔到